[長沙灣流浪貓][成功收編] 今日成功捉到隻勁瘦既流浪貓咪

早兩個禮拜開始係長沙灣見到隻勁瘦又嗲人既貓咪

當時同隻貓玩既同時吸引左好多人圍觀，加入一齊玩 後來有幾位暖男買小食買罐罐比佢
跟住連續幾日大家都一齊幫手餵貓貓，又商量捉佢收編
尋日我有朋友見到隻貓好鐘意，話想收編 ，今日成功捉到啦，輕鬆！！
目前新貓困住籠等佢熟識下環境先，好彩新貓都算定，又肯食野，無乜喵喵叫
不過朋友果邊有另一隻貓，一見到主人收編埋另一隻貓就好似有啲敵意，又發脾氣。點搞好？

帶去獸醫望望有冇病先啦

諗住過兩日先帶佢去睇，新年啲獸醫未開工，同埋想佢情緒定少少先

你唔check清楚先就放兩隻貓一齊玩
一陣有咩蚤傳染咗你本身嗰隻就收皮

困籠都驚？

Sars唔用隔離病房 用隔離籠咁得唔得呀

ching有道理，盡早卜個醫生睇睇先

又罐咩撚野

用床單遮住個籠啦
我之前都執左隻街貓，一邊用布遮住困籠，一邊睇醫生食蟲
搞左我兩個月先可以放佢出黎呀

睇左醫生 杜左蟲 滴緊蝨水
不過仲困緊籠，係咁叫
都唔知點好 日叫夜叫

好正常，叫兩個禮拜左右啦，遮住個籠會好啲

由佢叫，除左比食物同水佢，得閒鏟下屎尿之外，比佢慢慢習慣人類的生活方式
確定健康就可以屋企有人就放出黎
慢慢就可以夜晚訓覺都放出黎
最後就收起個籠

祝貓仔快啲適應新生活

我有時會放下佢出黎，不過佢都係驚
哩埋一邊咁
抱下佢又無事

努力協助緊佢